部iPhone熱到當暖蛋

機身正常使用都勁熱，啲電流水咁流
幾分鐘無左3~4%
有無巴絲打有相同情況
係咪要爆炸啦

咩機

7+ 好似更新左就咁

標準答案 用家問題

7plus

更新完無咩問題 過左兩日後就咁 1月買果啲電勁襟一日叉一次電都得 依家一日叉3次

用緊7 粒電幾耐用利伸唔打機

正確使用iphone方法：唔update ios系統

有安全性更新

根本從來冇危險過

無知最好

又係你 柒寶巴打

我試過
換到第三部先正常

第一部係長期熱
精靈一摸到即刻換

第二部係夜晚叉過夜就熱
去到士多精靈開頭唔肯換話冇問題
叫我唔好用拖版叉或者用返最新跟機嗰set線同叉頭
同埋唔好用返舊backup restore當新機咁set
搞咗一陣態度強硬堅定佢先肯換

認真由iPhone 4用到而家係得部7+咁

蘋果已死

柒頭peter仔又話apple迫害你blacist你
咩仲係繼續做狗咁折墮呀

用家問題

你一定未用過g4
利申非apple 打手
靜係覺得lg 好撚柒廢

唔係用得返舊backup黎restorr駛撚用apple

勤d kill run緊既背景apps

前排試過一次，就咁上網都熱到爆炸咁
重新開機就冇事lu

試下Down嚟check下粒電

有冇我依部咁熱